我唔係動物傳心師，只係點心師父，你問我答

利申:識同點心溝通
如果同大件小小既點心溝通，例如糯米雞，就要收貴小小

如果我想同糯米雞入面隻雞傳心，我想問應該搵你定係搵動物傳心師

我想問雞札舊雞
佢鍾意同火腿冬菇一齊
定芋頭豬肚一齊

點心師父

首先交左學費先

都係交左學費先

點收費法？ 段次定段磅？ 定依個問題都要交學費先